有無人要升英國大學

有無人中學 或者HD ASSO 畢業想升英國大學 有既可以問我
我今年英國大學畢業

whatsapp +44 7380634234
wechat nicolewww13

收佣？

做中介就做中介啦

有講我唔係咩 但你問我留學野 我會答你咁解

咁串 讀邊間？

大學佣呀

我讀邊間關事？

咁你去食屎啦 死八婆

收啦你 又唔係問自己野 問我既野關你咩事

野g仔發脾氣

Sussex返到泥會唔會比人笑

會，比人笑緊

R客都咁寸既

無人想知野雞資訊

雞校係咁上下

咁royal holloway economic 又如何